你叫我番屋企，我又叫番你番屋企，結果兩班人企番曬響度

屌你地唱山歌呀?

用把口叫之餘對腳唔該行去地鐵站走啦屌, 企響度叫對晌咁撚樣結果你等我我等你

叫完唔該行啦屌

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

呀↑呀↓

今晚今↑晚↓留↘↗定走↗↘
不割↓不割↑

我冇割
但班人想做好心但好撚蠢
火都黎

有冇人/有fd係現場

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

叫完好走啦仆街

班傻仔好心做壞事, 你企響度叫人走, 自己唔走, 人地點走?

叫完好自己走啦屌
人地唔走好大程度都係因為你地企響度

自己走先
自行判斷
不過有可能你留低緊嘅係鬼

打交啦，唔好被人清場

仲有班人坐響中壆